點解香港人要搶野，其實呢D係咪香港人巳經對香港政府信心全失的反應？

由上年到宜家，7蛾政府低能加冇能，口罩又冇，關又唔封，黑警又唔追究
香港人仲點會唔驚，因為宜家香港幾痴線GE事都有可能發生。

需然搶紙係有d on9，但點解會令到d人咁，其實係因為有一個不可信既政府

冇野係信得過

好多都係操大陸口音藍絲，超過50歲都可能做過紅衛兵。

智商問題
你要將呢種行為懶去政府都無可厚非

政府要你除口罩

係

問題唔係對條船有冇信心
係條船沉緊